Iphone 7/7P討論區

由IOS 13開始lag機，蘋果已死

諗緊換11定等12

7仔13.4.1 冇乜點lag
係容易發熱 電量85%

今年應該要換機了

仲用緊7仔，想換大mon，換11係咪會好啲

換左電 幾時換機好

唔俾人落返iOS12真係幾狗
以後真係唔好亂更新
尤其單數版本

用緊7嘅就繼續上iOS14睇下救唔救得返
我部iPhone6 plus用iOS11仲lag過同年an機
好彩iOS12救得返

可能換過電嘅關係，13.4.1完全唔lag

原換電 更新哂 冇lag

same

其實仲接受到
等iphone12

仲用得幾好喎

等12出買11平啲 或 直接出12

7P一出用到依家，一路都有更新ios， battery health 80%，無lag，其實可以再戰一兩年

細機76%電
一日叉3 4次電
IOS13真係好撚廢 衰撚過11

一樣，等緊12 5.4

Sameee
天氣一熱等車好容易就邊暖蛋

換咗一次電，其餘一啲問題都冇

我部7p 早兩年買入, ios 13.3.1, 電池健康 92%, 甚少lag, 完全唔比理由我換機

個3D touch冇得pop果下好煩
俾我就寧願好似之前咁彈個list算

想要大mon touch id

Iphone6 12.4.6 好lag 點搞 有冇得降

除咗粒電得返74%之外, 完全冇問題

心思思想收部7 plus 來做後備機

想問下點解iphone 7冇得apple pay 八達通

明明硬件係support 到